[娛台戰地記者] 我去了9月3日Joy生日應援，本寫真《Red Velvet La Rouge》終於到手了

La Rouge係法文「紅色」咁解。

HOT JOY生日快樂

Joy家生日好風煙，季暖花黃九月天。

櫻桃小嘴rap得趣，旋織舞衣又為誰？

望女能有幾千歲，團隊和諧願百年。

飛鵝朴火非為亡，秀姿英英追幻美。

會唔會太勁

跟得達哥多

喊出黎呀！！！！！

貼住咁多先，今晚要做功課。

破壞咗樓主個post

吊你老尾

熊仔勁正

災囝生快💚

點去 比入境咩

層主好文采…

My gal❤️❤️❤️❤️❤️❤️

邊度copy返嚟

勁有心❤

世間大美麗❤️